女人真係好鐘意呃人

女人真係信唔過
頭先搭lift返屋企，係門口見到個賓賓拉住個四歲左右既小妹妹，個妹妹一路對住個阿媽喊
個阿媽我估去買餸之類，係咁好用好唔捨得既眼神同妹妹講拜拜
個妹妹係度狂喊：「媽咪啊！媽咪！」
個賓賓一路拉佢入lift口
個小妹妹一路伸隻手出黎，係咁叫「媽咪，我要同妳一齊去」
唔知聽到一係以為個阿媽俾人送入青山，一係個女俾人丟去保良局
好不容易入到lift，成部lift入面得我同妹妹同賓賓三個
個妹妹繼續喊唔停，賓賓係度柔聲安慰正當我心諗呢個女真慘，考感動天之際
個賓賓講左句；「媽媽去買野俾晴晴啊，唔好喊啦」
個妹妹係由嚎淘大哭突然收聲
即是睇緊電視入面噴射機起飛但突然有人mute聲一樣既感覺
跟住講：「係咪買公主玩具啊？」
賓賓個表情好咢然，跟住話：「係呀，晴晴返去打俾媽媽講啦」
晴晴妹妹即刻露出燦爛之極既笑容：「好野」
跟住就出左lift了

跟本女由細個開始已經用感情呃鳩人黎換取利益
等班傻仔成日以為可以用真愛感動
港女變傻女
真係慳d約埋成班巴打去金拱門聚會算啦

送你鐘呀嘛 點會唔關事

得喇肥絲妳叻喇

咁快有護主犬負評

正評俾標題，內文完全無睇

自細培養公主

有無唔貪物質既純情少女

雙面人

細個已經係咁

證明佢地夠真 由細到大咁係咁虛假！！

係細路都要人哄啦
1-8歲 不分男女

重點係個陣港女臭西格咁細個已經出黎

垃圾

男女性既細路都係咁架啦，係咪未同細路相處過？